港珠澳橋地盤謀殺案 警方拘7人即將交代案情

【17:41更新】被捕人逐一被押返現場調查。

【15:21】赤鱲角機場島上的港珠澳大橋地盤本月初揭發一宗謀殺案。警方經調查後，以涉嫌謀殺罪名拘捕5男2女，警方稍後交代案情。
本月4日清晨8時許，有工人到近暢連路東岸路路邊、屬港珠澳大橋香港接線工程地盤範圍上班時，發現一堆不屬於工地的泥頭，旁邊有一具用黑色垃圾袋包裹的發臭物體，感到可疑通知公司報警。警方到場發現膠袋打結，打開查看發現一具背脊有紋身的男屍。

7個夾埋殺一個 ?

係連登仔嚟，耐唔耐就會上來開「想自殺」po
好想話俾班入佢po叫佢“just do it”嘅人聽
佢真係死咗
其實唔中意佢咪block咗佢囉
點解要煽動佢？等佢覺得好多人都想佢死呢？
p.s.我上星期自己都有情緖困擾所以hea覆佢，估唔到佢就自殺死咗

呢個先係真

9up 真係唔駛本
講緊謀殺 埋屍 拉左七個人
真係自殺 直接報警話有人自殺咪得

繼續9up:
條友想呃埋保險造福屋企人，所以玩花式自殺